【貿易戰】美國再對160億美元中國商品徵關稅 《人民日報》：單邊主義讓全球對立氣氛越來越濃

其實支那日日出文9 up有乜用?

【貿易戰】美國再對160億美元中國商品徵關稅 《人民日報》：單邊主義讓全球對立氣氛越來越濃
2018-8-23 11:55字體： A A A
美國於本港時間今日下午，再對總值160億美元中國進口商品加徵25%關稅。黨媒《人民日報》今日發表文章，再度指單邊主義勢必貽害世界，又稱美國為世界貿易組織規則的主要推動和參與者，卻以受害者自居，棄多邊貿易體制於不顧，讓世界不穩。

文章稱，美國參與及推動《巴黎協定》、《伊朗核協議》，亦曾是聯合國教科文組職和人權理事會等國際組織的主要成員，美國在這些協議的行為，對世界的承諾。美國退出這些協議和組織，讓美國失去誠信，亦對現有國際規則造成極大挑戰。文章認為，美國作為世上最大的發達國家，卻對國際規則採取「合則用，不合則棄」的原則，開了惡例。

文章續指，美國在主導制定國際貿易規則等方面「賺足紅利」，在全球化浪潮中受益頗豐，一直以「自由貿易的捍衛者」及「全球化的倡導者」自居，但自本屆政府就任後，卻突然變成「吃虧者」和「受害者」，藉此推行貿易保護主義，將多邊貿易體制棄之不顧。

文章更指責美國的單邊主義讓全球對立氣氛越來越濃，「不但讓世界充滿了不確定性，更帶來了不穩定性，讓國際社會再次面臨何去何從的抉擇」。

（圖片來源：CCTV片段截圖）

請支持我們持續發展，透過PayPal或其他方法贊助我們！
金額： PayPal － 更安全、更簡單的網上付款方式！

分類：編輯精選｜國際｜即時新聞｜發表於2018年8月23日 上午11:55
發表評論

特朗普圖阻聯儲局加息 林行止料為保共和黨票源

最新文章
打扮與收入｜陳頌紅網誌
特朗普：自己表現是A+ 若遭彈劾「市場崩潰、人人貧困」
報道引財務報告指工聯會涉避稅392萬 盈餘轉撥另一公司免繳利得稅
習帝勢危拋絶殺，奸險發動新文革！
相關文章
中共貿談致命劣策，習總護短變相自殺！
【貿易戰】中國輪胎企業永泰宣布破產 疑受貿易戰影響
美中貿談重開前夕，侵侵向習再度痛擊！
特朗普急邀中方商貿易問題 林行止料僅為演戲「平息商怨」
© 2018 Copyright post852

[url]
[/url]

copy 都copy 得好d 啦
有一半都係唔關事！

漏左幾隻字
全球對支那對立氣氛越來越濃厚

sorry

全球對立=全球 對 支那

你過到今年先講

俾人撳住打都叫對立

咁強姦都可以算你情我願既

全世界圍你丫嘛

我都知